建議各位sister唔好同ive仔拍拖！

應該點同男朋友解釋？

啲ive仔讀唔成書就米溝女啦

米你老母